教左幾年鏝，仍然係一無阿古路就唔識入波

頂級教頭

教左十年波，仍然係一無美斯就唔識贏歐聯

佢買嗰堆水貨